25蚊個飯好抵食

有冇手足知道地址?

聽日衝衝既勇武派 睇睇郭文貴呢段片先

2:00：00開始睇
千其咪衝
唔好掉入 香港700萬 對14 億既陷阱
中共想你地敵對
根本垃圾魔鬼黎
你地鬥完 就唔會燒到共產黨
狠毒到仆街既共狗黨

我睇條片認到係廟街
再根據1:36嘅電話號碼google search到exact location

小臻飯
油麻地廟街151號地下B舖

thx~
好人一世平安